[突發出] FINAL FANTASY DISSIDIA OPERA

1/2 開server

應該中年時間開

圖再後補

官網download link

lm

上年8月已經有news, 邊度突

中年時間開

突發出中年時間開

洗唔洗刷首抽

push!

連唔到線
ios

有無巴入到

宣傳影片

等開ser

等開中

等game 無體力限制

去到dl data位，dl 2/53就斷線

連唔到 唔係要掛vpn呀哇

2/53

去都去唔到

應該太多人

有D淆底 唔係要掛VPN掛

出左公告
個ser爆炸緊

唔洗抽角色,剩係抽武器
單抽5星 5%
10+1連 20%

點解新出dl完仲要更新
真係on99

次次SE出大GAME都係咁
辣殺

玩緊

連FF14 角色都有

已拎cloud

突然一口氣LOAD完53個檔
然後LOAD緊721個

十連有四個5星武

好彩721 load得幾快

BGM幾正

Dl中

我覺得幾好玩
同dff模式差唔多

分享小小
每關頭兩個成就唔難解
Xxx使 通常係要用技能
Xxx加 party 通常要相關人物 eg:cloud要tifa

10連中左4把5星但係唔中FF14條女支杖

依家有活動exp加成
但要睇自己分組表（id尾數）
可以係首頁左上設定 第一行睇id同改名

想問下係咪首抽武必中5星？

首抽必中三條友是但一把五星

最後果個要點解?

有冇android apk?

Ff1 主角技能（hp攻擊下面）

好似話遲下會出三人連機
之前果隻FF11一套裝分N個部位 刷到傻先齊裝
呢隻剩係得一把武同一件防具都好d

留名

打完BOSS 第一抽一定5星劍?

是但中一開波三條友既其中一把5星

得武器抽?

打打下送成萬鑽

點解個個都10抽幾把5星....
我刷左3次都係0 5星

我十抽中兩把同一把FF14囡杖 可以突

成日都down到一半彈game

re一次得左

返屋企先裝黎玩下

appmedia 首抽建議

抽左成個下晝都未試過10+1 有2 5星

40抽,黑人槍3突
點解唔係cloud

第一次十連就2五星含cloud 武 ，暫時玩落去幾好玩

auto幾好~開頭唔係太識打~

cloud真係好勁

push

有無人已經打爆機

刷撚左好多次都無CLOUD把野

刷黎刷去都係黑鬼把武

TIFA個爪,已經好心足,開波

第二關好長

人物洗唔洗抽?

唔駛, 玩玩下會出
會有event特別關拎限時人物, 2月6先開

唔見經驗關，係咪未出？

玩緊既巴打可唔可以講下好唔好玩
見 AppStore好低分

還可以, 呢隻個5星率有5%, ff game黎計算係咁

目前剩係計主線劇情既話都可以當小型單機GAME玩下
因為全部角色都唔洗抽,變左將來剩要需要刷BOSS關拎防具同埋抽武器

15000石超額完成

打到第三關, 暫時有20000幾石

好似頭三格咁，裝備完個背景有野飄下飄下咁，係咪代表專武？

點引繼？😭

唔刷首抽 直接玩算

reg個se ac
home > setting > data 共有登錄．確認 > 入se ac

玩到第四關尾

有冇人覺得好悶好易玩...

相性武器
比返對應角色有能力加乘

唔洗你抽角色真係好比面

唔係啊 幾好玩 岩岩開易玩姐我諗 遲d應該d關卡就難

用ＣＬＯＵＤ ＴＩＦＡ 黑人 求其玩算

隻隻角色升上５ＬＶ先再算

有無好用角色技心得分享？

用緊cloud 好似個個都讚
仲有ff4黑騎 ff12vaan

日本仔排強度&解釋

仲有６星武 唔刷啦 慢慢玩算

6星武要有4把一樣既5星合埋一齊先得
通常呢類GAME頭一波抽番黎既5星武好快就收皮/好快就出新角
慢慢玩算喇

仲悶過fgo

抽到兩把ss杖開唔開好

左下有兩支

紅色果兩把神武

thanks bro
呢排無喵game玩
玩多排先

個網唔知點解用mobile上唔到
有冇巴打可以cap一cap圖黎睇下有咩係ss

排名又updated

我刷左十幾次除左up 果3把都未見過其他

第一次dl 首抽中零式女角武 十連中黑騎加Cloud 武

放假肝爆佢先

算係我玩過最高汁既rpg

10+1先得把s鎗, 係咪重刷好d?

抽埋個兩下, 抽多左把ss劍
咁係咪可以開始玩

開波！

6/2有event !

有關係草原xxxx, 我想問第3項要點先clear到

抽極都出把杖 突爆完都仲出

佢個up 真係好明顯 抽極都果幾把
我黑人槍都有幾把

用落其實覺得好似隻隻角色都差唔多咁
打到第5章都仲可以auto過
用自己鍾意既角色咪算

其實係咪應該留返啲石抽五星防？

諗緊試唔試呢隻game
琴日見iOS 勁多1星評價

見到好多畀一星嘅人都話佢地download唔到嗰53個patch
我都試咗一段時間先download

遲d出三人協力

**開服時間：2/1 時間未定(不會是凌晨)。
**抽裝備 不抽角色 初期角色共25位 其他後續活動開放。
**2/6 「獅子知心」活動，FF8史克爾參戰 。
**抽裝備最高5星，機率5%，重複可限度突破 第4突可升6星。
**5000gem，可10+1抽，第11抽保底4星+5星機率提升至20%。
**教學第一章結束可獲15,000gem+直播加碼2,500gem共17,500gem。
**教學第一章結束可獲得5星武器券1張。
**3人共鬥開發中。
**遊戲是「無體力制」。

5星券有咩？ 我唔見有既

應該指一開波冇耐必中5星武器果下
果張真係券黎

直播加碼2,500gem唔覺有既

棄算 玩火炎紋章戰棋仲好

火炎同呢隻一齊玩, 火炎有限體, 呢隻無限&單機味濃

連機都好似都冇戰術可言
不過隻game我覺得幾好玩

打高LV EXP好撚吃力喎大佬

想問打到隻怪break係有咩用

隻GAME個運作係咁
假設你同隻怪都有1000血,大家500攻
你起手打隻怪400,咁你就會變900攻,隻怪變100攻
如果隻怪唔郁,你用hp攻擊打落隻怪度,咁你就會變做0攻,但可以扣隻怪900血
而打break敵人/比敵人打break既話會拎到個mon最頂果個攻擊bonus,平分比全隊

清楚哂 thx

補充,當你用完hp攻擊,攻擊力變左0
如果下家係另一隻怪郁而又咁岩係打你既話,你就會比人打break

5章打哂依家打HARD HARD都好難玩下 如果要拎齊星星既話

想問第3章第一度門點開

好似係Tifa lv7先開

刷咁耐都冇五星首抽

yes arr

btw hard d 關complete最底個條件係咩

唔比敵人打到爆BREAK

thanks 組長

開頭仲諗住FF會屌打遲一日出既火紋
點知火紋爆得仲勁

appmedia個2017 top 10期待game原先係排ff第四，火紋第七

玩落覺得火紋受歡迎啲都幾合理，rpg懷舊有趣過ff auto

FF賣DFF個世界觀
一樣用DFF既Brave同HP攻擊系統
但玩落係RPG打法

想問下點先開到？

解任務拎新人

要拎左FF14隻拳妹先開到門

咁請問le個係差咩，卡住係第二關

升ヤ・シュトア到level5

FF14條女5Lv.囉

ヤ・シュトラ即係FFXIV個隻

??????????

突滿把野之後可以拆把野個相性加成出黎當passive咁裝上身
可以想像成可以用破壞之劍但係被動加兇斬攻擊力同麻庳機率

反而最重要係突破會加CP
5星武4星防先得35CP唔係裝到好多passive

邊一邊嘅fan就玩邊隻啫
兩隻都唔係話特別好玩

stage 1 完已經抽到 Cloud 把五星同四星FF7 防具，是否已爆機？

cloud個凶斬真係無腦劈劈劈
不過hard mode難玩好多

.

推

其實都唔差啊

第3個點解？

打BREAK敵人兩次

2隻都玩
2隻都好玩

兩隻一齊玩

果邊冇體咪玩呢邊

呢隻game唔限體力
暫時又未見到要農好多野
得閒開game玩十零分鐘都幾好

哩把 ?

仲可以auto做其他野

硬係覺得呢隻game就算由佢auto,望住個mon都望得幾開心
可能因為個畫面唔係剩係橫向

夠鐘打xp關

咩料,緊急維護?

越級打緊經驗關, 打到尾先黎維護

DFFオペラオムニア公式 @DFF_OperaOmnia
ただいま緊急メンテナンスを行っております。
サービス再開までしばらくお待ちください。再開時間は現在のところ未定となっております。
ご迷惑をおかけいたしまして申し訳ございません。

41秒

4星以上先可以？

你地集中升3隻人定每隻升啲

主要3隻人, 有d要求關先升個隻人

玩得返

資源有限，建議集中響你有五星武嘅角色上

agger 邊隻有5星武咪升 無就唔理住

有冇人allin哂d石抽到cloud把野滿突

🙂

爆左機了

刷首抽咁耐一把都抽唔撚到

連game 都玩唔到

down到21％ 彈game n次

第五章既怪50Lv..咁快爆晒
我先清第三章

唔明點打死啲怪

唔明你點唔明
break你當係攻擊力&防禦力
hp就係血

第三個點解？

唔可以被怪Break, 玩hard mode應該全都係要咁

屌 一定要閃緊紫嘅hk攻擊
普攻打唔死怪

Cloud真係好勁
成日用凶断り爆啲怪

招技兩下普攻加下HP攻 好正

閃紫色只係提示果下打得死對方
你調轉左因果

有時怪條brave max左都會紫色
d仙人掌好很煩

如無記錯四星以上武先有相性

60000石得兩把5星

隻game幾正
有用腦位可以認真玩，有無腦位可以做嘢時掛機
角色係送嘅真係玩落特別開心

希望活動多啲素材送，或者可以刷複數4星裝
(唔奢望5星，寧願佢送4星，或者勁既相性技)
不過悲觀估計多數係送防具，武器開新pool要抽

想問各位洋蔥係咪一二技會互消效果
係嘅話咪好戇鳩 中左佢把專武buff一技
但如果開二技會消的話

打到第五章一半左右...仲有5000石等聽日抽squall好

Cloud, 拳妺同貓耳都中哂專武專防
儲左25000準備allin Squall

係，洋蔥就係咁用，本身Dissidia原作都係咁
呢隻game所有魔法劍士，除左Vaan之外個個都剩係識扣brv唔扣血，兩頭唔到岸

[url]【心得】克勞德6星專武(有圖有證)

cloud 武6星能力

老實講...會唔會係魔法=打brave 物理=打hp

Cloud哩d親生仔就唔好提啦

好想抽到上6星

上左六星冇bonus能力既我𨳒

雖然話可將相性技能變passive

但我仲會去揸另一把劍？其他劍相性對佢冇用

1999!

屌，咁撚伏

遲啲出把強化技二嘅，課長抽到滿
再遲啲出把攻+1000嘅，課長又抽到滿
再出把白值高+50cp嘅，課長又抽到滿
然後一次過裝哂所有passive

到時我都係得一兩把得一招技嘅5星，入關都係即死

LINK都唔識貼

親生係一個原因，但暫時物理系角色 > all

史汀拿招技同cloud 差唔多，但凶斬一場可以用五次，完全係親生仔待遇

Tifa 同 Zidane 呢d玩速度低攻但冇HP 技嘅角色真係等食屎，可能要靠突武先有得威下

其實以手遊大廠SE嚟講隻game算好玩
要用下腦就d break
仲要集FF各集主角真係無得輸
當然遊戲性可以再豐富d 等佢d event 同共鬥開放再睇

Leisun 玩晒FF i-xv
Leisu n 無玩過火紋

點解你地儲到咁多石

另一個日本仔排名

個個唔同排名

請問第三樣係要點做？
第一章係差佢

隊伍要用依隻人過關

想問點樣一次過download 哂d資料
每撳一樣野右下就慢慢download 好煩

講起手機game... ffrk都玩得過
不過近排d平衡麻麻地

要用到一次光之戰士招技

cloud同隻黑劍就實係ss, 對面三隻怪隻黑劍一下開技吸爆全隊brv

sephiroth

第一章完送10000
琴日緊急維護又送左1000
每日login 一日500，送十日
Daily mission 做哂又唔知有400 定 500一日
一個主線mission complete 就有 100石

要儲唔難，難在你忍唔忍手

有daily mission???

究竟呢個點攞？

次次都話唔得

應該要日本國內先拎到

fake GPS 就搞掂，將location set 到任何國內game centre 就拎到

Eiko
Shantotto

所謂daily mission就係一日完成五次mission

我覺得隻game出協力未必吸引
好似無乜共鬥必要，思考時間都拖低哂玩嘅快感
希望多啲突破先好出

你地覺得邊隻召喚獸好用
我覺得シルフ好正 又可以加BRV+HP 又好快可以開技
好方便

個人偏好奧丁，但似乎要升下先發揮到

我都係奧丁，因為隊裡面有兩隻斬

奧丁

依個要點解

升多6 lv 就夠

Tina (紅衣金髮女) lv7

sorry,係 tifa

Thank you

比左好撚多石！

5100

札榥雪祭

一到三點就冇哂

出香草，錫非羅士都唔出雷光，懶有寶
正宗

我用シルフ

仲唔更新 幾點先更新

ligthning喺後排

Tidus 同 Lightning 擺咁後，即係有排都唔出

更新完之後係咪又鎖左ip?

一陣兩點開FF8既活動關

卡左係2/54更新唔到

自膠

裝已抽齊,唔求突爆,收手

送五星防具正喎

25000石 all in 結果

Squall 把五星抽唔到，中左Laguna 把五星

但Squall 把四星Gunblade突得滿，收貨

送5星防

點解我打唔到個活動

你睇佢漢字其實應該知點解
裝備所持上限滿左，去賣咁啲先

你個倉爆左

活動最底個條件係咩

幾時出王子呀

如果佢次次活動都送五星防具又幾好

活動第三關好難打

快快手升兩隻活動角打好過,有加乘加好多

難打到痴線

係咪要抽新武先打到？
lv 4 卡住左

我都未過到
依家升緊兩隻加乘角,咁岩有5星武用
升到20lv去既數值已經等於30幾lv既數值

我隻齊裝嘅Cloud都可以俾隻龜秒
諗三隻特效角至少有兩隻齊裝先打得贏5

點樣睇邊隻係特效角？
我有34lv cloud 去俾佢break 一下秒左
帶隻零式女想去補都冇用

ev page有寫

打晒5關了

活動係咪話只送2件5星裝?

應該得一件五星防具

我打晒1-5比左2件防具我
突左一次有46CP

唔好比人爆brave

打唔到3

用咩隊可唔可以分享下
前日先入坑,仲未夠實力打

係咪即係用Cloud Tifa 同Zidane仲要用佢地專用裝先有加成?

squall 低1,2lv到
第5關有兩隻boss,比較麻煩，我尾王打淨一半血，用左100石回命打
squall升到40lv 同學埋2技應該可以0石過關

禁快升好隻新人

開雙經一個鐘刷島2 忌まわしき神官の施設跡2 已經30 LV 啦
30LV打後先開始難升

今次特效係Squall, Tifa 同 Zidane
有專武，三隻覺醒到20有HP技應該會順好多

唯有抽武

入唔到game
維護緊?

最近果80000石得3金

咁都真係好非

重玩算LA

真係重玩好過

用幾日去升下人算,4都打唔過

邊關呀爸打？
搵唔到呀

Ff9 個主角幾好用
但要覺醒20 先勁

搵到了

淨係要打覺醒石都唔知點打

D幣買key 開一粒鐘覺醒石打 再食覺醒石x2書
打第二關 平均一場18粒

想問下個防具係打完第幾關有得拎?
我頭先打完第3關，明明見到佢彈張圖出黎, 但係BOX又搵唔到

冇野喇 搵到

我搵唔到

係得隻活動角既裝備介面先有
因為淨係比隻活動角用

抽左20000石都未中ff8把5星劍...
但4星果把夠3突係咪應該放棄

D卷點用

咁那仆街

去抽野會自動用左去

右邊第三格係咩意思

好似一定會達成到

唔好俾人break到

應該係唔可以畀電腦打到你break?

隻game真係唔錯 最重要係好有爽快感！

Squall(30)+Zidane(30)低覺醒未學二技都過到5
Zidane專武，Squall用Cloud專武+5星防具
另外搭隻貓支援用，lv45專武，主要拖turn
召喚獸用火屬
同樣配置complete到4
但5要complete有少少難度，估計要升埋覺醒同40以上

唔係好明，爸打可唔可以詳細少少講下key係邊買？

10000石中左咁樣...本身都諗住不過不失

但係原來活動共鳴差勁遠
根本屈人抽裝既

禮物下面有個D字 㩒入去
入到去再㩒右邊交換 個制
第一個就係

我要復活一次先夠打
用squall (28)5星專武防 + cloud (34)5專武 + tifa (27) 4星專武防
打得得辛苦
不果100石突破一次都低

Squall專武防應該好撚勁
100石抽一下都抽唔到，突破到一個5星其實有賺

我得140個紫幣，換得一次
升邊隻好

升squall啦！ 用黎打event有加成
二技連續劍都好用

講到尾都係睇你邊隻有五星武啦

抽咗一萬石 好多垃圾

想問squall 把專武有咩效果....
仲諗緊追唔追,已經抽左20000

打完獅子2 跟住上唔到網,連返冇左把專武

第三關先有送喎

好似係一技威力增加

暫時已出嘅五星都係一技威力增加
但係勁在附加狀態up
我平均32lv 過獅子4係靠Cloud 麻痺左Boss四次

第3關打完了,唔係送防具咩

係第3送....

獅5 用100石過左
cloud squall tifa 平均30lv過到

關於獅子
1. boss弱火可以用比比剋，召喚獸可以考慮帶火
2. 佢招all唔會break人，所以佢準備all時可以鳩打
3. 共嗚角色tifa, zidane, squall，推薦組合squall+任1共嗚+支援，lv至少30最好40up

打到4未打到5, 掛機up下lv先

btw
有無巴分享下邊關刷exp最高效?我暫時刷第二章神官施設跡 2 hard

same, 我都係跟爸打

想問有冇人刷緊擊破數？
係唔係一路打落去都係錢？

目前獅3係刷武器防具素材最快既地方
仲間中會出4星素材

希望快啲出多啲活動，而家好似無咩野玩咁

唔知隻game會唔會出pvp
應該幾正

係唔係獎勵唔夠吸引
如果刷擊破數可以拎埋剩返嗰兩條褲頭帶，我相信好多人會樂意刷

有無巴打同我一樣 一入5-15嗰關就彈game

依家個獅5其實都唔係話過就過到
而且2月仲有豕隻活動角會出

應該會既 話晒dissidia本身都係sell對戰
求神拜佛隻game唔好咁快爛
SE D game不嬲都無好下場

如果我話撇除課金元素，呢隻仲好玩過FF15會唔會太過份

我都係 用緊6s一入就彈

唔識比較
但xv我爆完一次就無拎返起
呢隻暫時都仲覺得好OK

岩哂扮工人士,每幾分鐘禁幾粒掣等佢AUTO

18號就係最後一場fanfest
應該會講埋剩低果兩隻新職,唔知有冇新種族

回錯post

ガイアベヒーモスを1体撃破 1000G
ガイアベヒーモスを5体撃破 2000G
ガイアベヒーモスを10体撃破 3000G
ガイアベヒーモスを20体撃破 4000G
ガイアベヒーモスを30体撃破 5000G

即係game問題？
嚇死我 我以為得我入唔到

佢升級唔似其他game要瘋狂刷同一關，又唔限氣，結果打完5關獅子個活動就完左

卡係第二章，唔知點！

下面張圖你對一對名 將ff12個條女升多幾lv就ok

點搞 打唔到條藍毛佬

我覺得輕鬆玩一流

自己控制時間，唔駛限時限刻清體，不知幾好

有無需要狂抽五星武?

抽有愛既咪得,如果講實力最好都係盡抽CLOUD先

上面果張係你要有ffxiv 個拳角
下面果張係 ffxiv 個輔助貓耳角要Lv5

無體力 令佢活動有d難出

cloud暫時應該係全game最勁

隻game係我玩過最好玩嘅回合制game，希望隻game可以發展落去

凶斬本身好勁,他把武招相性技加埋更加勁
暫時好難超越到

巴打們，50抽暫時咁樣，中到cloud專武已射，想問係咪直打主線就得？同我想問2星嗰類3角型野係咪武器經驗？

係 直接打主線 成就解到就盡解
3角形=肥

5*Squall專武比你中到
我抽盡都係 4*劍咋diu

玩依3把好啲 不過升人有2個要青水晶

隻game有冇話刷邊把武器起手好d?
頭先用開game10000石抽中tifa件武器
駛唔駛再抽過？

好勁架咩 ？我唔係好知隻game個方向，d人名係日文都有小小亂 見巴哈d人話抽4把一樣嘅5星黎升6星，係咪必須的？

首抽我覺得頭兩下至少有3把先叫合格

爸打 頭先刷多次刷到3把 係咪可以開game

另外5000石無5星

頭兩次中六把 連起手個把 7把五星 之後一萬石都唔中

想問邊關刷經最快

開左另外一個ac抽運好到癲
一島已經突滿咗squall專武，另加三個角色專武

開啦
仲可以突cloud專武

我暫時刷第二章神官施設跡 2 hard
一關1分鐘多d 2xx exp

比多個架仔網站reference參考下:

A轉I會唔會無哂石

正 唔該巴打

未至於必須,有愛可以抽多幾下

想問下5-15入場即彈個bug係咪未有解決方法

我用7plus ok wor

我7plus都唔得，彈左

我貨唔到金，有無巴打知點解？

an撚

我iphone7無事，ipad就會彈
真係唔知點解

搵左好耐都唔知關咩事 救命

細save玩咗一日就complete到獅子5
但隊伍完全無參考價值，大save都仲未complete

應該係game嘅bug，同device無關
因為我本身兩個ac，一個無問題，一個5-15會閃退
但我啱啱互相引繼咗，即係交換咗兩個ac
而有閃退個ac依然有閃退
唯有等官方update

入GAME 白左芒唔郁

5-15打得返了

更新左

打到了

終於可以爆哂所有easy

之前5-15彈game既原因係因為放左scroll落隊

最緊要有得拎返5章hard啲素材

隻仆街植物boss仲難complete過最後一關

malboro 係FF系列最出名煩膠的生物

雖然唔係特登放閃
但係呢隊已經好完美
係怕物抗怪 所以練緊比比同Vaan

巴打FFXIV隻貓耳角點好用法

一技係拖隻怪1 turn
二技係回隊友大約自己brave既60%
拖一turn用黎搶攻果陣好好用 計住自己會拖一turn break又會拖一turn
同squall 配我覺得算係非常好 例如用完1技之後再break可以拖到squall打兩次 就可以夾硬hp攻擊再用squall 1技回番brave
squall兩招都要初期brave以下先發揮到所以佢兩個都算係最佳拍擋
至於二技都係攻擊為主
自己hold住滿brave 假設貓耳排左係boss前面一格 （e.g. 隊友1 隊友2 貓耳 boss 咁排）
咁就可以兩個隊友偷兩下hp攻擊 再回番上一千幾既安全水平
不過貓耳衰在要有專武一技先有1 turn既減防
其實其他debuff角都好好用 不過呢隻打boss會好用d

隻game好麻煩 要係google play download先可以課 所以要用日本google play account

收到晒 非常清楚
咁啱抽到專武
煉下先

agree
口臭怪係最難搞

我係Support 唔同

好撚黑
除左頭兩次11抽有金
抽咁多次都冇

cloud一個唔小心麻埋根本任打
白貓因應時機留brave用二技隨便連續炸四下，尤其cloud squall都有brv接hp攻

我覺得你呢隻比較可惜係物攻同二技唔夠好用

下乜原來有一技二技架咩

醒覺20lv就有

要食水晶覺醒到lv20
其實呢隻game嘅能力成長，覺醒比升lv有效率好多

招1技加攻加速4round,total 16 round

長知識了

但係自己無份 所以佢唔夠高分

隻野係超級煩膠 ...中左招all會好易miss
要同佢鬥快先完美過關

其實練一練Yuna打應該就比較容易過
而且白色石剩好多，所以練緊

我覺得ff14拳女白貓比較好用 夠晒快
Squall唔係打活動無咁好用 得個痛字無狀態技

呢樣真 squall 太唔靈活 兩招都有一樣既限制先會勁
所以最萬用隊伍我覺得係貓女 Cloud Vaan
Vaan勁在有普攻係物攻同兩招技係魔攻+hp 攻擊
而且兩招技去到第三次用果陣會有追加攻擊
打boss果然應付後期勁高既brave都break到
唯一缺點就係無專武專防發揮唔到最強威力
同埋兩招都係hp攻擊 boss高brave而且打全體果陣其實都幾無耐
不過squall最大優勢就係武器有up同埋送一突既防具
除非你好好彩 唔係既過squall一定係你隊最高cp既角色

Vaan 都勁 不過要解行動成就最方便都係cloud 拳女 白貓
打獅子之心5最快就cloud squall 拳女

Btw抽左88抽先中一把squall
但係squall 唔係我最高cp角咁叫好唔好彩

快D出新EVENT 蛋機啦,好期待
而家禁完主力3隻45LV之後
開始禁緊其他升30LV

我都係，瘋狂升哂d魔法師

模擬器玩唔玩到

2月仲會有event嘅
不過可能就要等獅子完

手痕一抽，竟然俾我追到

789主角都齊裝

我追Tifa把武追到我突爆左Squall呢把野

試過幾個模擬器都玩唔到

想問下第三個條件係咩？

加指定角色入隊過關

想問一下 有冇升錯人 抽極都唔中cloud同squall

同埋而家卡左第4地圖 係要打咩？

thanks

係邊隻 我睇過哂冇啱名
明明拎哂35條友

ff12 女 拎刀仔既

無記錯應該係要打夠 1 5粒火球

15粒藍色火球

其實個經驗關點睇時間 我見佢有三組時段即係要睇邊個

Thx bro

佢好似係3種時段每日輪住咁出

去設定開個"ゲリラ通知"等佢通知好過

有A B C 三組，分別用自己ID最後一個字來分

然後每日每組都唔同pattern

都唔知點解要咁複雜

我追到爆左Tifa 隻四星手同Squall把四星劍

但Tifa有加乘都好廢，可能我唔識用

你地抽到d3星點處置？

tifa要高啲覺醒lv，越高初始+上限brv，咁氣合就勁
特效關可以2千幾彈上5千
不過我覺得都唔算好勁 始終要用1turn
但佢有對骷髏特攻，遲下如果有骷髏boss唔知有無得發圍

我覺得要靠一turn 儲brv而唔可以即爆，對今次個boss就差D,對方出一下地震即刻俾人cut剩20%，不過搭埋Zidane招減速就會有D作為

不過都抽唔到佢把五星，用Cloud / 貓女實際得多

貓真係高度推介
不過依家換咗ac無佢專武

我算好彩，除左789三主角,貓女都齊裝，Tifa 齊四星突滿， Laguna 同 Steiner 中到五星，唔追特效的話夠玩有突

但長遠計有好多人都希望中得到，Vaan, Yuna, 比比，Tina 同 Shadow 都好有潛力

而家AC主玩CLOUD ,VIVI同SQUALL
呢3隻同貓女都中專武,都好夠洗(雖然唔特登追真係唔夠CP用)

但都係想佢出下個活動睇下咩黎再決定抽唔抽

如果香草的話，我估有Hope，但Hope都係廢到仆街
賭神的話，應該有Tina同Shadow

有vaan同比比，但佢地撞咗紅晶
暫時升vaan先，用落幾爽
yuna同tina我都好想要

我想佢出個tina同yuna既pick up
呢2個可以話係我最鐘意既ff女角

有一定抽硬

咁都有同好

其實好多角色都好想用
但抽唔到專武真係大打折扣
特別係而家角色定位都算分明
今朝10抽中FF4 武憎,EDGE同 ZIDANE 把專武(又忍唔到手)

vaan真係好勁 暫時玩落得佢可以一擊素材5嘅仙人掌
仲有無其他角色做到

Jb左係咪玩唔到

巴打咩配置lv 咁勁

可以秒但其實要技一發動特效先
passive放棄谷技二
全部谷技一同brv/atk (打素材有兩次技一特效都夠用)
應該係暫時輸出最強

我都覺得最大力係Vaan 未開第二段之前已經同cloud差唔多力度 開埋直頭多一倍

新手其實唔明佢個VAAN個玩法係點玩
只要第3次出技,個招技就會有強化效果?

佢自己啲passive真係好夾
佢技一有攻buff，又有個passive係上buff時buff攻
即係開技就buff兩下攻
又有critical加brv，尤其開技break人之後，追擊嗰下大力好多

第三次起(passive有得加一次)會有追加連擊brv-->hp
好處係攻擊力可以高過brv上限，因為
hp atk 4000-->連擊吸brv-->hp atk

琴日明明仲玩到 今日一入game就白mon 等勁耐都無野睇 有無人知咩事

呢隻game係咪vivi第一次識講嘢

Vivi 不嬲都識講野
如果話第一次有cv,咁就係

我指有聲

3隻50之後
而家係到禁緊其他角色上30LV

如果可以快啲講定下次特效角係邊個先就好

唔理啦，宜家有愛就練

隻隻都練到30先
玩左咁耐6定7次 10+1
我D 5星武器係岩岩好一頁9把
4星武得11把,唔夠用.....
搞到有D人係拎2~3星武

等出ccff7嘅角色

獅子心4同5 有冇咩攻略 4我都要用100石先嬴

主力用tifa vivi 同squall 或者cloud

前2個有5星武 後2 4星專

追squall 追到tifa把野+3

主要都係boss招all唔會break，可以用hp猛攻
然後都係升lv/覺醒/武器防具

vivi 同squall 俾佢撞一下 秒左
覺醒石有冇話邊關好刷d

多謝巴打解答

佢秒到你的話應該係你送左break比佢/lv太低所以少血

覺醒石，夠打的話一定係覺醒5，如果唔係4都ok
我都係買匙打+買item增幅，一個鐘可以刷到400以上
如果4吃力的話就表示要升lv先

第三個條件係咩？

係呢隻角先做到
其他角要開召喚獸加上限先秒到仙人掌

自己隊無被爆break

好難喎！點打呀，請教

真係膽細咁打
我每次都係忍到爆BRAVE,隻野又唔會打個A,先會搵B同C 開HP攻擊
同埋CLOUD招畫龍,TIFA 同SQUALL招BRAVE連擊要睇時機用(召喚獸都係)
第一隻狗招ALL 要留BRAVE 頂
尾王狗見到ALL可以 ALL IN 哂D BRAVE 去HP攻擊,反正佢招大地震唔會BRAVE(SQUALL 爽完HP攻擊大地震完仲可以 爽下招技+

有少少OFF TOPIC,如果下ROUND到隻野郁,但而家呢ROUND佢係BREAK 狀態但又就黎回好BRAVE值(冇記錯好似AROUND 2千定2千3左右)

就要小心,佢睇你血量,成日一回好就直接跳斬2千3 (中過好多次伏)
呢D情況一係博CLOUD兇斬麻痺,一係開召喚獸

打獅心用返火召喚好D,隻野怕火

你既配置好夠過，召喚獸換火果隻
頭4關唔出技打，第5關謹慎啲就過到
注意返佢出all果陣用晒啲brv就得
或者練一隻白貓覺醒升到20取代tifa必過到

用伊夫里特，收起奧丁啦

仲有個小提示係，break咗的話
退game再入 嗰層重頭打過

屌你我要新活動唔係延長啊

搵籍口拖長個活動
姐係20號為止都可以keep住每日打完10場石頭就收工

你加長既話唔緊要
最少俾d ex關我打下都好啊
正加長想點好樣

痴線，本身八日都嫌長，仲要加多成個禮拜

已經想佢早完 點知仲要延
新活動未設計好？

新手應該做d咩先？
用緊ff8角色

活動有排先完 推哂島先，有唔少素材
推完去掛機升lv打活動，活動過一次都夠

都唔係嘅，掛肥料咪打活動囉

【イベント予告】２月１５日(水)15:00からイベント「ヲルバの少女👧」が開催予定です！今回はどのキャラが登場するのでしょうか🤔
ちなみにイベントボスは物理攻撃力⚔️＆物理耐性が高い🛡️らしいですよ。サポートできる魔法キャラの活躍が予想されますね😉

Yuna, 貓耳，正太Hope

跪求yuna專武pick up

吹到boss物攻物防高,我估特效係香草，Hope,貓耳

Yuna 等到2046 啦

cp值開始唔到即係點

你隊伍入面有人裝備既cp高過上限？

過了 thx

明明無 係咪計埋技？

係咪有bug?

有時打正常stage rank up左

之後打多關又up多次

肯定唔係越級挑戰越多exp狂升rank既情況

因為之前打十次都未rank up過

sorry 1999

有冇巴打試過乜事？

你係咪升緊主力以外既角色
佢個RANK 係睇你所有角色LEVEL
所以如果你係升緊主力以外係咁升RANK好正常
利申:而家44RK

喂好似係喎！

但點解有新角色會令rank lv up?

好似唔關事咁

最多咪角色係咁up, 連rank都up

你所有角色既LV加埋總數去到一定數就會升RANK
咁你帶新角色升LV自然數字跳得快
咁個人個RANK咪會係咁升

八代mk仔好用喎

強攻組合,如果有隊友幫到佢上速度BUFF就再勁多個LEVEL

冇名比你叫

咁即係要練邊個

唔記得咩名

Squall

唔該

vann 同 squall 大家點揀？我兩隻都有 五星武，想集中資源升一個先……

Squall既BRV離曬地
點解可以咁癲

素材好似無撞色喎，一齊升都ok啊

仲要上得好撚快

最緊要係目前黎講，
Squall cp好多

其實反正要延長，可唔可以開獅子6同7等我突爆防具
cp多極都唔夠用

而家先開game會唔會太遲？

唔會

你地升LV真係一鋪一鋪人手 我升到30級已經灰撚哂

30可以auto啦，但都會auto到悶

打大boss外全部auto

PS年代後個個都係MK

7 - 中二病MK
8 - MK型毒撚
9 - MK狗公
10 - MK球星
12 - 排骨MK
13 - 女MK
15 - MK 王子

同親生仔比都係差少少
Squall武防仲要已經突一，親生仔無突

我都係Squall武防已經突一，親生仔無突(抽唔中....
唔知聽日會係邊幾隻特效角呢

招換獣升邊隻好?
資源有限

都係防具

俾武器你仲使賺錢？

肯花時間升角色同清埋HARD的話
你會不知不覺升到冇得升(風同CHOCO 10LV,其他4隻5LV)

Thx

同埋依個點拿？已經開左gps

好似要你附近有街機DFF先拎到

打到D怪飛起有咩用，同埋係咪隨機飛？

好似夾硬集火就會易d打飛
一係技能飛

打飛左，傷害多左(brave同hp都係)
好似一定係critical
但注意，brave 佢會扣多左唔代表你會吸多左(你打1000吸1000，但佢扣既brave係多過1000，所以成日有你追擊完隻野，會見到隻野0brave 唔break 情況岀現)
Hp 攻擊都會扣多d而已仲會扣死隻野

有錯請指正

要指去任何一間機鋪先拎到

yuna hope 雲哩拿pick up

三把都抽唔到
抽左Vaan返黎

40抽中咗兩個女角 雖然出得少不過都滿意了

淨係中到香草把五星
Cecil 把五星反而中兩次

Yuna 淨係打01有用
用貓耳好過用佢

鋼巨人好煩膠，香草要開埋二技先好打04以上

是咪用yuna hope 會有加成？
一d都無升佢地

其實所謂加乘係跟裝備而唔係跟人
抽唔到專武防其實同普通角冇分別

有無巴打想接手？打到normal 3島，60抽到

11抽 全部垃圾
愈抽愈伏

巴打是不是要玩了，如果是可以給我嗎？刷了很久都刷不太7劍好想要

升個埋D人就搞埋第5關
前4關都COMPLETE左
唔太難

打完,STRONG HOLD等鍚菲

應該唔會咁快既
我覺得點都係出哂光之戰士先到敵對角色

你有無tg？留tg id比我，反屋企比code你

抽唔到有無機會唔石過第5關？

我沒有tg我留電郵比你
mandyteo1234567@yahoo.com.hk
謝謝你巴打

好難打

好似打唔入咁

後半招亂斬一唔好彩就break

一次過BREAK哂我3隻屌佢

好惡 打4都差d死
打第5關應該要復活2次

無死但係complete完全係睇運

差110ROUND呢個同分
應該易D,前面唔洗就住就住黎搞

咁樣雖然比佢break硬，但輕鬆打

我都係呢個組合,好小心咁打,冇俾佢BREAK到
但過左110ROUND

有無巴可以教下我點整引繼？想送個ac比巴打玩

大家有石會唔會等到5000即刻抽裝？
大家寧願抽重複武上6星
定寧願抽d冇既5星裝？

設定data共有
之後要se ac,冇就申請一個

利申:整左共有但未試過第2部機引繼過

我偏向抽d冇既5星

其實遲早要抽重覆…為了cp

暫時都係寧願中唔同多過重覆
專武只係一時，下次可能唔抽已經有齊特效

係幾難complete 要升lv先

差分
好嘔心隻野真係

勁麻煩，想放棄complete 05

刷左幾次終於complete
我自己既攻略重點係香草同貓女
第三隻我自己揀左yuna
用黎屌打第三關 而且有關卡加成
當然有其他可以用 例如hope同比比
唔建議混傷角例如tina同Vaan
第三關有Yuna輕鬆打
最後一關 老實講真係幾睇運氣
重點係前面點樣磨血得黎又唔比人break
首先要計住三個角色三下brave扣到幾多
記住boss brave atk 大約扣千二
攻擊時機係佢hp atk 完之後
留番佢攻擊對象黎break佢 其他用hp
一招技都唔用
除左香草招扣防可以用下 但係扣好少
一定要計住
前面磨到佢開始上buff就係重頭戲
佢有兩種buff 一招haste 一招バーサク
用貓耳一技控到佢上完buff之後會即刻到香草
留意香草招一技(如果你有裝cp技)可以調整自己位置 雖然幾random
一上buff就用香草debuff 千萬唔好留到佢上バーサク先de 留意番洗完バーサク會即刻再用
因為會洗左招haste先 然後佢就出亂斬就gg
開始上buff之後就盡偷 偷到得番一次debuff既話
貓耳要儲到滿brave 然後留意下個順位同boss既brave
最好貓耳夾係第三位 同埋boss可以break既前題下
用召喚獸(一定最5turn果幾隻）
然後就打到盡 debuff一下 brave一下>拖turn+break>hp>hp>貓耳2技>hp>hp>hp
打唔恐既話就再升下lv
唯一最難打既地邊係佢有時會一上バーサク就即出亂斬
唔知點計 所以break就請重開game吧啦

其實05難點唔係boss而係隻Malbolo焗你用Yuna，冇萬能藥差不多肯定110turn以上

但Yuna 冇五星杖，輸出真係好普通

最尾8422低空過
真係留技留到佢開始上buff先戲肉

巴打請問你是不是未比我

已經唔係好想玩
刷lv已經想死

玩左一日刷到第5章，真係唔知隻game有咩好玩，已果斷棄game

出計體力關 唔計體力太難呃錢？

唔想你班友一岀又封頂(仲要唔洗用石

仲要掛機就ok

除左某幾日曜日掛機會輸，其他都冇問題

50lv 仙人掌永遠都係關鍵位就會打唔中

等聽日有新活動

放置左排今日又玩返, vivi/cloud/黑色果隻劍得lv40, 獅心最尾果關打唔贏係咪正常

好正常

應該升唔切, 由佢

用石過都要啦

差好多, 打佢r痕

差少少唔駛con, 過左了

✨✨200万ダウンロード記念✨✨
200万ダウンロード達成を記念して、
💎2,000ジェム
をプレゼント中です🎁

3月7日(火)3:59 までなので
お早めにログインしてくださいね🙂

******************
【イベント予告】
来週20日(月)15時より、プレイヤーのランクが「SP(スタミナポイント)」として使用される新しいタイプのイベント「幻獣界への挑戦～イフリートからの試練～」が、開始予定です✨✨

ランクは、各キャラクターのレベルを上げることで上昇しますよ

我用落squall勁過cloud好多囉
雖然成team平均38lv

攻擊力係
但Squall冇乜附加狀態
Cloud有輸出之餘又有麻痺同打飛，戰術上有用D

打飛得一回
Cloud既攻擊同BRV上限都唔係好夠用
可能我lv底

其實打飛點用取好？
打飛又cancel唔到boss技

Squall 醒覺完D絕招邊D有用？日文唔識睇！cp又唔夠用

用來偷round同brv break

打飛唔計turn,如果順序之後兩個都係隊友,隊友加入追擊但唔會消耗turn，即係賺左攻擊次數

撞牆會加傷，有時差少少殺到怪就有用

幻獸界唔錯，派石又多

ALL IN 4次10連
但0 5星
幸好都算夠打

一次十連中左Cloud把新野

所有四星以上都有特效，唔抽都應該夠哂打

我上次都3次10連都得個吉 唔知係黑仔定佢機率低左

10連好睇acc人品

當絕殺用

我上次都廿連吉左
即刻停左幾日冇玩

10連左1野
中XIII 黑鬼Sazh槍同VII Yuffie紙鳶
完全無愛

打飛果round係extra

60000石一把5星, 嬲到之前棄左

咁我都算好彩，主力角都有5星

又呃課金抽
Btw單抽是常識

中左Vaan把野已經贏左

出下體力關咪幾好
2樣都平衡下,想繼續玩都叫有個目標入GAME打下料,反正都唔係難打(而家開左個幾關都

我貓女已經突爆
仲有cloud, squall…

中唔到金武啲攻差好遠
有幾隻都想玩但得銀武甲

10抽最好連飛一齊抽，咁就有金色野

點解任務有6同extra但係我搵唔到既

我都唔見

岩岩上網睇左要27號再追加
可以刷住5先

想問岩岩開始玩 仲有無得拎squll
無既好想棄

召喚獸關打邊關性價比最高

唔計材料第4關boss 有800經20sp, 好似最抵
第3關得400xp15體
第五關1000xp25體

係暫時打飛係好變態，尤其爆召喚獸先用簡直係神速攻

不過cloud 新劍真係幾期待，但無AC把合體劍同超究武神霸斬個心真係唔舒服

無

新嗰把好似冇舊嗰把咁好用
都冇能力上到六星，抽到都冇分別

武器有排屈你水啦
Squall 宜家把五星對上仲有Punisher同Lion Heart 未出
Vivi 把五星對上仲有八角棒，魔導師之杖，etc.

好多名劍諸如Excalibur,正宗都未有，根本係深坑來

剛剛完左，早一日玩你拎唔哂獎勵都至少拎到個人，你都幾唔好彩

用技打出Critical消除buff,係用來打合成獸同鋼巨人都ok

有無人想收ac?無咩心機玩，有6把5 星武
光戰 vaan squall vivi 雞旦 同香草活動ff13個男角個把

我

好灰 差果一日

Pm傾

20體出咁多肥都幾爽
舒服過之前刷獅子3

衝緊隻火召
冇打到肥

衝緊隻火召咪可以用體打到肥囉

打爪打牙去金色3
打火料去金色4
所以我真係冇打到肥

升LV 會滿體力，石都唔洗爆

新個把用黎打王debuff, 前提係隻王自己會出buff先

如果咁講, cloud 仲有起碼仲有合體劍未出

諗住打肥升哂D武器先
唔知升上去伊夫可唔可以變快叉

官網有圖係滿lv status, 無變快叉

11LV開始係一般,同埋5ROUND> 6ROUND

想問佢有個共有登錄係咪指2部機同一個ac?

lv10咋, 唔夠料

2星火料完全唔夠
打一陣金4,好彩就10粒,唔好彩可以幾場1粒都冇

都係打第五關抵啲, 多成倍料

隻野升到15
升上16開始全部用哂火料
唔洗用魔獸牙同爪

睇黎要拎D石回體再開書刷(必要時

係，出好多粒
同埋第三關出隻爪

仲未講幻獸6 同 extra係唔係聽日出

召喚獸最多升到幾多LV?

20

但係而家最多只可以上到17,要開放左後半先上到20

冇啦啦又開唔到game

活動後半27號先開始

咁一日升一lv都夠上到

呢個真係唔抽專武真係唔洗complete 第5關

又新ev

更正,冇加成既話,分分鐘連過關都係問題
一下推幾千BRAVE出黎,BREAK唔切

Iphone se開game白畫面

唔係要break佢，似乎要靠新角Freeze,高brv 就靠Yuffie copy Brv 來爆

諗唔到Laguna有咩用，但我又有佢把特效

冇用加成武,靠Cloud,貓女同Vaan分兩次打complete左
都係要速攻靠召喚獸,貓女加brv畀其餘兩個打

我三隻人都係得3X覺,武器得LV15

呢隻飛雞最乞人僧就係出ALL attack 出得好密

都唔係喎，用Squall,Cloud同貓女強行推唔用石都過到，不過死左一個同break左一次

證明實力有提升到

有無人可以教我點用鎖匙

去未開鎖D覺得石㩒下！

醒覺石

oh thanks

新角d技有咩用 睇唔明

除左Freeze之外冇特別

幻獸仲未開？

3 點，香港兩點

btw 儲左十張劵原來唔可以十抽
好彩都中到專防

升爆隻召喚獸未？

前兩日已經17,宜家有體就刷肥

差冇人死就complete到extra，睇來要上到19lv先有機會做到

差D

試用貓女，Cloud 同 Squall，最好有Cloud 把新劍

boss後段真係好屈，brv regen 都算，debuff 唔到佢個HP Regen 肯定輸硬

仲要計住前三輪唔好俾人HP Attack打甩個加護，都要D運氣

我都係用呢三隻加LV19召喚,但Cloud用舊劍

咩加護完全無理,最後一輪就前段留力,俾佢扣下HP都OK
扣佢血到佢開始上Buff就睇時機開召喚獸
又黎貓女加BRV,Cloud同Squall爆到佢殘血

第六章

Friend Support

3月Event

多人共鬪

唔知到佢出Sephiroth時我棄左Game未呢

出Eiko 都唔出Garnet
召喚師一族喺呢隻game真係好廢

多人

佢出d角真係好無愛

搞左成朝終於搞掂

咩隊?

真係唔勁，為左keep住個加護到boss都s/l左幾次

俾brv regen 陰左好多次，焗住用新劍debuff 左佢

除左Tidus,雷光同Noctis, 主角都出哂

暗戰士得Sephiroth有影,其他都唔知要幾時先出

咩係加護？

召喚獸有被動效果
伊夫里特上到19lv，滿血時攻擊力+ 20%

頭先未打完就等更新，更新完入返去新玩法

咁係要成隊滿血，還是某一人滿血，個人自身攻擊力+20%？

睇唔明，頻死爆9999?

聽日就有第六章，真係好效率

人滿血,個人+20%

死左之後彈返起變無敵，仲要每下儲攻都打9999

Thx

第三條件係咩？

用FF13爆炸頭個1技

又派石，良心game

想放acc，有無人有興趣？

抽唔到Shantotto

好game冇人玩

暫時無目標
又無咪活動

今日更新左好多野喎

我覺得機率低左
第一次十抽十件三星

1 幾時出奸角啊屌

其實FF8係唔係冇人理，嚴格來講淨係出左Laguna 一個

FF8係最浪漫既FF

細個覺得Squall 型棍子
大個左會覺得Laguna個故仲感動

結尾個回憶加埋Eyes on me 次次都睇到眼濕濕

其實Laguna同Squall有咩關係？
以前打FF8打到B碟就冇打！(好似有四隻碟）

兩父子
不過劇情入面兩個人到最尾都冇相認
或者Laguna根本就唔知Raine有同佢生仔

個時唔識睇日文買左本攻略跟住打
只記得Laguna有回憶片段講已故既老婆？
Laguna個team人d動作好生鬼搞笑
加埋溫柔既背景樂曲
同佢地既往事形成強烈對比

再睇返squall由木木獨獨既自閉仔
最後可以BBQ完場係幾感動

下原來係兩父子 ，因為每次玩到squall 暈左就會變laguna,以為係夢竟！

因為你冇玩哂
夢境入面見到嘅係成班主角未出世以前Laguna嘅經歷來
玩到Disc 3主角就會遇到佢

今日先開返黎玩,完全睇得出因為鍚菲高人氣所以偏心好多
好友ID:255465568

點解唔出FF8手機版呢

已add
我叫オニオン

ID: 941905779

Yes

FFVIII都仲係最鐘意
情意結, 佢同VII係細個開始接觸同認真爆嘅game

之後玩返上I 玩到落XV

寧願快D remake FF8都唔想隻煩膠FF7 remake 拖N年

FF9 都出左，唔知點解唔整埋FF8

可能我個人無咩親情觀念, 我唔鐘意FF8 個故仔

反而FF7 就好有共鳴, 尤其係主角係copy 出黎, 打到CCff7 真係喊出口黎, Zack

我指煩膠係想指Square嘅策略
又要講，當15仲係掛住V13個名嘅時候，次次都係陰D陰D咁吊你癮，開發期仲長過部主機壽命

真心覺得FF7最後會出落PS5

FF8差在系統上低能，當年PS機能又有限，但永遠有咩都係要排喺FF7之後

FF8簡直治癒左玩完FF7既心情

輕輕鬆鬆又搞掂

呢隻野都幾煩，最小brv比較高，回得慢，回完又可以即刻打你二千幾HP

不過儲氣位破綻大，善用貓女延遲同做好debuff就好安全

竟然出二世祖
幾時先搞搞現有角嘅5星防具

可能要reboot先可以突爆

咁多人都好似冇乜技能有用或特別D

冇五星武基本上可以做倉管+升級用道具

四星同五星個相性差太多

FF8個故都慘架喎,暗示最後大佬就係未來既女主角

魔女不老不死，但騎士始終都係凡人

噴火 同 地圖炮點搞
一中差唔多玩完

噴火都係一野扣9xx，忍住唔打HP應該唔怕

但係當佢開始儲力就出盡奶力都要break到佢，所以貓女技一有用

今次個新角兩招技都有中機率debuff, 抽到五星的話用佢打會輕鬆好多

其實我覺得Tina係特別D,詠唱完放大魔法

但Vaan唔使詠唱都做到同樣效果，好imbalance

岩岩down左黎玩緊

琴晚街機版宣布加皇帝落去

近幾次都係100石con撚左5就算廢事煩

哪有錢抽特效
今個月前後派左萬幾石都係中得一次五星

定位係日本抽個果係抽D咩？

新手一問
係咪應該等有愛既人有up先抽裝？

冇野抽，只係換多D point

之前bug fix停左換錢，而家多到爆哂

希望佢遲D俾人換劵就好

機率來講，係

有bug 錢咩 冇人講

係換完錢,抽蛋機會hang機

宜家fix返

都係唔夠打
隻boss 一下普攻1400 好易俾佢break
係咪level太低

貼你隊人出來睇過？

squall有冇得石抽5星裝？
之前活動冇打到

但已經成街都係Squall

唔知幾時會協力呢

前排差錫非羅士同ACE 未有料，但中排已經出左兩隻

好惡打

真係有D難
Edge 雖然有特效但係冇乜附加狀態
其他兩個隊友CP又唔多夠
召喚獸雖然已經6 turn,但係平時個加攻buff令你可以快D清卒，仲有得升最好升盡佢

武器冇得強求之下，先試下做以下幾件事

1. 防具盡量升(唔好問我點拎肥，之前幻獸界有keep住清體刷的話，防具肥應該多到用唔哂)
2. 因為CP偏低，打水晶升一升，試下可唔可能彌補到
3. 召喚獸盡升(都係啦，升到幾多視乎之前打到幾多肥)

仲有Eiko
寧願佢ev係送一隻新人金防具+抽一隻舊人金防具

仲係差少少
開頭edge招技 已用曬 黎break 佢
搞到後期隻boss不停儲氣唔力break

召喚獸 唔夠材料
之前少玩 後悔
Cp有無方法加多d?
貓女得個35cp 唔係好夠用
仲有貓女cp技應該裝咩好

呢三招剛剛35cp
反正佢一定唔係主力輸出，夠快就得

巴哈有條友 教用 FF1 個男主角 過
幾好用咁 1技有盾 2技lock enemy target

FF1 主角係典型血牛

不過冇點升，唔知厚唔厚血

想放acc，有無人有興趣接手，仲有24000石

冇新野又冇幻獸，好悶

有新野冇人講？

真心難打，100石算
絕對回避屈到

可以聽返FF9首戰鬥曲真係好感動

都唔係好難

boss唔難，但嗰兩隻鬼好高攻我覺得

定係全魔法師隊比較好？

我用依隊打，朋友搵cloud ,到大佬先儲一round 攻擊，之後開召喚，用,貓女up 攻，之後每人殺一隻，貓女唔打，負責谷攻，cloud 一定要出空斬，(依到要睇運氣要停佢），唔得用貓女拖1 round,慢慢打，貓女冇技就轉朋友出凶斬！就咁過左

又係被逼用親生仔

技能好用冇計，都冇其人物技能有用

冇人玩？

新手剛過第一章，我想問見到有10次機會打紅晶果個關卡，
果10次係咪每日RESET架？

因為而我啱啱好夠打LV10果關，如果佢每日Reset既話我就唔好浪費打晒lv10 算。

係
曜日關每日可以打十次

等幻獸

宜家日日都打夠五場收工

新手表示係咪每個角色都要練下先得？

集中升一隊主力，其他慢慢/抽到五星先升都未遲

睇來好快出共鬥

等睇成街親生仔

緊急維護

開唔開得
定刷把5星雙劍先?

錯po

升埋嗰三級就可以刷攻防肥

點解可以咁快

快到咁

今次可以直升？冇Extra咁頽？

今次都好易打，可能隻喪屍暴龍獸弱點太多

首先弱冰，唔抽新武，洋蔥同Vaan都係有冰攻

第二弱聖，抽到Eiko武，用Holy應該同貓耳招二技有得比

第三，不死系，Tifa 今次有用

最後，50% 以下血個buff, 食正二世祖同香草條水

當然照舊用貓耳+Squall+親生仔都可以無傷，連召喚獸都唔使換

唔擺有防火屬嘅紅龍做Boss真係益街坊

大概係咁
用書出兩率跌率
用哂氣就去升角色
升Rank回滿氣又去打過
我地前玩得太hea冇乜點升過角
所以升10級對我嚟講好快搞掂
下一隻就真係難搞

自

如果用兩倍儲紅藍肥係幾好嘅

拍咗條片, 好簡單嘅打法

拎哂D石去抽洋蔥劍，但淨係中到冰刃同魔劍

今次可能要課金了

係咪呢把

係

Cecil把魔劍就抽到2突

我限住自己一個禮拜抽一次11抽
每日抽一次1抽
有幾次都係1抽就抽中金武

一野十連抽就抽到

要中就會中
我用劵單抽都中左爆炸頭把五星

課金方法好麻煩

今次難打

估唔到Laguna 可以咁難纏
錫菲羅士又係煩膠都爆

有無高手教點打

試緊唔同組合，但未成功
Zidane + Cecil + 貓女可以唔break之下殺到第一次，但變左身之後唔夠HP同佢搏血

Steiner 有特效同Man eater能力，都可以用，但大劍角色真係慢，同親生仔比真係魚與熊掌

估計最理想組合會係Steiner + Tidus + 貓女
Tidus抽唔到五星就可以試用Zidane/ Rem 代替

練完Shiva再挑戰

同埋今次AI有進步，連敵人都識集火同all連住出

月中出連攜技，multi play同buff三隻舊人

又瘋狂派石

想問水幻獸岩岩升白色果2粒可以邊度打到

clear哂 1-6章應該剩好多

sor,你指海蛇定濕婆

呢隻

咁真係打哂1-6就已經有好多

thanks, 可能之前升火果隻用哂
因為我未打hard

打Hard啦

幻獸6唔使Shiva buff都輕易complete

試下打Extra先

又係御三家成功conplete

凶斬無敵

幻獸EX 點打20000分呀 ，用1石過

真係打唔到

Tidus 都出左Extra, 100石換200石

貓耳有特效，太易玩了

有咩特效？

今次event係King，貓耳同紫毛有加成嘛

開game就有玩的話貓耳應該輕易complete

我貓耳已經突3

之前啲新角冇咩衝動抽10抽
但今次隻紫毛好似幾勁
抽20抽睇下中唔中先

今次咁易嘅

成功收deep V變態佬皮

堅持抽哂 Tidus係正確的

又有新extra stage
屌個蛇頭屈到

究竟有冇人真係會打到？D人同召喚升爆都打唔到啦

有嘅，頭先試到一次唔用石過到

親生仔+Squall+貓耳，fd 用貓耳

貓耳放哂技就換fd嗰隻出來放stone同吸傷

勉強死剩一隻時早boss 1 turn殺到

可能King+貓耳齊裝封頂會打得舒服D,但係今次event真係連一張劵都唔想豪俾佢

唔識打最後一關

似乎係要殺到左右兩隻殺到boss懶得復活先有空隙削血

試40lv試到，50唔夠力

協力冇乜料到

只限fd勁難揾人打,希望遲D改返random入房

抽十抽+抽哂劵，最後一次先出把五星Yuna

終於試到打一次共鬥

原來唔使齊哂人都可以開

齊人有三隻召應該會好易過，而家60lv 有兩隻召都夠做

11抽嘅最後1抽一定中5*

課金率太低所以開始老屈？

ラムザ真係好討好
好想抽佢把劍抽到變6*
可惜抽到得返7500石都只係抽中兩次

把專武一開已經35cp, 連埋防具去到81cp,有史以來最高

so far 真係最強support

請問邊度有得睇攻略 appmedia已經冇更新

差D打唔哂雷神

btw 求協力打Ex 聖龍

好似無咩人玩咁

我想講兩把都係專武

專嘅技唔同

我知，我兩把都中左，但把cp35 專武勁好多

真專武

我都玩緊無雙
但呢隻唔使錢都出咁多裝俾我又冇理由唔繼續

今次更新嗰班新角好好多，唔雞肋

152624907
大家可以加我

追左30000羊 拉姆薩把專專武先突1 認真追就輸左

本身課左10000羊當支持下，已經抽到佢專武突爆，諗住20000羊夠突爆專專武，點知淨係突一，其餘都係d 爛波

已加，巴打隻貓女

屌

搞到我好想棄game

咩話

btw，依家d 4,5星武儲起佢先，遲下官方有方法俾你換其他野

Wakka 正傳逆天到秒boss
來到dissidia變到咁垃圾

一早放棄左追Ramza
專專武似乎俾你中到一次已經好好

一共追左30000羊得2把😭見人地Ramza專專突爆好葡萄

放一放我隻閃圖先，終於升好

依家係咪得新果批武先勁， 舊果堆係咪已經唔洗抽？

唔係囉

親生仔加凶斬成功率嗰把仍然好重要

新野勁嗰隻都係講緊未突就35CP嗰款比較強

突爆隻角會多招技，但實際d cp 都唔夠裝哂d 技上去

咁配技都係樂趣來嘅

但越玩越覺得就算六星武都唔夠喺打Ex stage 保命

唔知遲啲有冇得換衫呢

可能用錯左廢老做召喚獸，40lv都已經好吃力

招全體技好屈

見到協力人地用Seymour 打到啪啪聲，好想課金追

個協力好垃圾 唔識既好難會夾黎玩

痴撚線，神抽

Laguna 勁左咁多嘅

squall終於復刻

抽左四十抽，一把新劍舊劍都抽唔到

60抽先中到兩把舊

好難想像輪到Cloud出真專武會有幾難抽

仲有無人玩緊

每日打十場水晶就熄game

見冇人傾野，轉左去巴哈傾

啱啱down咗黎玩，首抽有無嘢要注意?

宜家有部份角色有兩至三把唔同嘅武器
開局最好刷到cp35嗰款

FF12男女主角都好強，放心抽

過兩日活動角係FF7艾莉絲,有愛可以等一等再抽

兩次11中咗女主嗰把cp35，呢把係佢專用其他人唔用得？

係，其他人連裝都裝唔到

而家首抽是咪要打晒成個島一

玩咗半日覺得呢隻game幾啱ff fans心意

可惜真係好少人玩
過關好好玩, 但係升LV就悶到痴線

練好一隊其實都冇乜升lv壓力
成日都有exp2倍，又整合埋水晶同exp關，爆書一個鐘都好快升完

首抽抽咗vaan把劍，而家有萬幾石，應該抽lightning定賣花女同ff9 captain個個？

雷光冇左二武，可以唔使理

賣花女回血，隊長有輸出，不過影忍好廢

Vaan 個 pool 可以all-in

自己諗

抽多次xii中埋雅雪把野，仲駛唔駛再抽

暫時應該夠用

武器要突滿都要d時間
一般關有五星應該就應該夠做

兩點應該有新池，睇定D先

半價抽中咗光戰同papa個把，係咪用人冇所謂，最緊要有武器

開局就係，當然最好就抽到35cp嗰把
但半價池唔會抽到35cp

tidus把野咁難抽

有冇人過咗hard嘅斷章

追唔到squall專武

明顯有特定幾條友係特別難追

Squall
Tidus
Lightning

唔係半額買個希望，雷杖同菊一文字真係狗都唔屌

我中咗3把啊屌

squall淨係中cp15

原來都重有人玩緊

玩緊ffbe同呢隻

其實幾好玩，難度又高

不過抽野機率開始怪怪地
追左兩pack半先抽到Tidus

仲有冇人玩緊
我抽中咗エーコ専用武器 好鬼屈
ヤシュトラ完全比唔上佢

每月一推
開頭有玩 8章先回鍋

Celes大好

白貓冇人用好耐
不過等29號更新可能一次過翻身

抽唔到專用,基本上可以放棄

考古 有冇人仲玩緊
愈黎愈好玩 但又愈黎愈唔平衡

佢啲關卡難度越來越難
有啲角色好耐冇update 已經用不著

最鍾意6 同8 代，等緊月尾出locke

以為連登得我一個打

講真越做落去越覺得頹
一係就難到癲唔搏新EX過唔到
一係就易到抽都唔想抽

好心佢出半額EX啦

佢近排啲關卡叫改善左啲, 好多八十幾分既角色都出得場
之前蒸氣章魚同白銀魔導師
當然要打最高分一係飛機一係抽到勁EX

EX我都係平常心抽算, 睇死佢大把野未出, EX遲早大平賣, 玩到唔開心冇謂啦

btw黎緊有八代教官 下個月有rinoa

白銀魔導士都還好,搏多幾次麻痺同記熟出招順序都過到,有朋友有EX就夠做
章魚就大力到就算突滿哂Deuce,賭神同飛機都要撞手神先過到,Ace超級垃圾

教官斷章就應該唔難得去邊,因為比比同雷妹俾AF魔改完,除非又玩野要超高分拎獎勵

近排啲5星既機率真係亂黎
今日8代教官同前個禮拜kuja都大爆死
就算出半額EX都唔好得幾多

5000+5卷中教官EX

但係14銅2金

今日10把金都冇 EX
前個禮拜4金冇EX
再之前都唔駛講
啲機率亂咁黎

又要忍手到八月尾

無啦啦見到又有幾個人討論 好感動
仲以為冇晒人玩
不如開返個新po賺下人氣

我發覺依兩個月開始用卷抽係基本上唔會中金，明明以前做完活動拎到20張卷咁上下都起碼抽到兩件金

依家？夠膽死2030張卷一件金都唔出畀你

一時時啦，我覺得睇角色
今次Rosa三十幾劵我都中左5金定6金

好似Kuja呢D超強Ex，分分鐘課幾萬石都唔中

推,一陣等俾伊夫強姦

vanilla pool十抽一件15cp武 完 好感動

一定有暗啞底調低左機率

睇左youtube 啲人打LV150
唔係好難打喎
遠不及蒸氣章魚

巴哈好多人中
我都十抽中

Rinoa 31/8先出

終於比我抽到教官EX啦
花左超過 110抽+120卷

但用落真係好爽, 佢而家係全各色排名第二

我應該過左31/8先再抽

巴哈果度我搞唔掂個短訊認證
冇去果度討論......

教官宜家接近最強單體打手
同雷光同場不得了

我都冇AC,都係去kekeke chatroom度傾

巴哈 同果度上個星期都少左人討論
因為刷幻獸實在太辛苦

卡夫卡EX個大近鏡搞到我好想要
同埋我正式宣布在座所有LV100關卡都係垃圾

唔係洋蔥咁撚勁真係唔會刷幻獸,我都係刷左廿個人嘅劵同石
Master唔夠十個

我覺得頂新帽好唔靚,Debuff我又有香草
抽完5000唔中,放生等月尾

好彩冇抽小丑, 今日出哥爾貝札勁撚到
3連10抽中晒畢業, 當今最暴力輸出無疑

小醜抽左30卷冇中
哥哥唔抽住
最近新增左教官, 再搭好友kuja/哥哥
過關變得容易好多
橫掂強角會不斷出現, 有需要再抽

因為要儲到八月尾

推round流真係好屈機 雷霆白貓教官輕鬆清晒所有之前打唔贏既任

由Po頭開始呻抽唔到洋蔥,前日終於俾我抽埋洋蔥EX
實在太開心了

可以安心留石留到月尾

MK仔克勞德大翻身
下期到8代MK仔 squall
次次buff完d角都會勁左好撚多
好似白貓洋蔥咁

冇講過squall 會改造喎, 好似係(雖然我都想), 同vaan tidus 果啲咁
而家純攻擊系終於抬頭啦, 同支援系平起平坐
古渣 哥比薩 cloud
教官同小醜 多功能, 所以輸出冇咁勁

係咪得我地三個玩

唔出奇,宜家係越老手越易玩

其實我唔算老手, 今年一月先玩
中港台淨得巴哈同kekeke有人討論
點解會咁

因為SE太多呃錢game
DFF個title其實冇想像中咁多人識
NT又爆唔起

唔使執笠都算係咁

佢有太多FF title既手機game
有啲靜靜雞執左都冇人知.....

btw
隻新角好撚勁
好好彩比我抽中ex, 15000鑽55卷

4萬石都冇Ex,等過兩日派彩再搏過
Rinoa都唔算好勁，起碼鬥快一定唔到佢
不過真係有愛先抽咁多

屌那星

Jecht就5000石中Ex
Rinoa一二抽爆哂都冇Ex

之前RINOA 同錫菲都抽中晒 我諗已經氣數已中
老豆都係放棄算

但係LULU始終要追件35CP返黎, 太OP

真係咁勁???

今日活動所有關卡一take pass, 冇留意新角

好想要雷娜ex...起強buff角, rinoa最佳拍檔

Lulu可以換...又唔使特登追嘅

半夜倒埋剩低嗰五千終於中到Rinoa EX
加埋,Wakka,老豆,好友雷爾航空

輕鬆30萬分

到佢出ex時又要抽多一獲
都係算了...

又畀我抽中晒喎 依排太多角色直接抽齊三件 突破石非常唔夠用

咁長遠 lulu都好勁喎 成隊人火力超高

同老豆好夾

估唔到FFX出得最廢會係Auron

我覺得TIDUS仲廢喎 呀龍起碼叫提升近戰隊火力, TIDUS果D outdate技能組乜都做得唔好喎 廢柴主角
跟據ALTEMA評分 呀龍都成功高TIDUS一分

又一take pass 30萬成就

Cloud,教官,Riona輕鬆過

Lm先，仲以為冇人玩呢隻game

我cloud 換成蘇菲

8代3隻女角

終於多一個新成員 成個post最後得返三個人傾緊

1 take pass 30萬 rinoa 老豆 白貓

白貓神級輔手 完全冇人欣賞

而家隻隻都係放招順手補哂全隊，冇計

終於得閒打埋30萬分，差斷章未打到24萬，你地用咩過

cid斷章 ？ rinoa 女海賊 白貓 好友都係rinoa 入場清海賊清buff再開召喚換雙rinoa好快轟死一隻 再用白貓慢慢推埋第二隻冇難道

我冇消buff 打, 因為唔夠資源升女海賊果啲人

其實幾難打
要集中打冇上盾果隻機械狗
另一隻盡量唔扣佢血, 又要keep 住break 佢, 綁手綁腳
要等佢地同時消盾(有盾機械狗出完ALL攻擊)先開召喚狂轟
60動以下應該夠分

貓王 rionoa 教官, 好友教官
比較難打, 因為回唔切血

FF8 3大女角, 好友教官
反而易打 但較低分

rinoa 真係好神
要防守果陣可以射狗
回血快又可分氣, 變左半隻坦角

到關鍵時刻變身狂轟

唔係冇人欣賞
係抽唔到

我手上升盡左既支援系只得貓王同蘇菲, 用足半年

等我試吓先

Cid我好似係香草Riona教官

宜家我個EX陣容完全冇慾望抽新野

woff本身都想抽個ex 但另外果兩隻實在太廢唔想抽

推一推

新章有LV120 關卡要打3 隻黑騎士, 幾難打

早幾日抽到 zidane ex , 但我有其他更強角色, 暫時用唔著

最後儲住幾萬鑽, 又忍唔到手抽莎拉同札克斯, 唔中ex, keep 住儲幾萬鑽儲備

最近悶到冇動力推圖
又俾Shiva屈機

原來Freya咁撚勁，呢幾日練左佢先

2技威力超越很多人既ex技, 痴撚線, 我都係靠好友過到三隻黑騎士

抽仲佢專武, 但非必要都唔升住, 將來又抽ex

shiva 應該易打過 ifrit 少少

超懶,拎哂D時間玩Langrisser,OO每日五場
琴晚終於搞掂120 Shiva
放棄比比同光賽換老豆同蘇菲,好友同Cloud又輕鬆過

見人用Freya打,2X Turn就搞掂,真心痴線

需時一年既覺醒上限解放
65覺開放第三技, 就只係純粹上buff就算???冇任何特色同原作要素???SE ON99

比我好彩抽到總統EX, 但洗左我勁多鑽 之後再補完光戰EX, 最強之坦

應該未完 我見佢特登整個狀態欄係角色底下，可能係跟返dff咁係ex狀態下可以出必殺技
但佢又未出個必殺技咁解 可能要下年見

其實佢出70覺順便做埋手術 已經令果咋角色脫胎換骨 我覺得還好啦
感覺上70覺係用黎調整返角色平衡而唔係加強所有角色

依SE既往績, 冇三年都唔好諗必殺技

脫胎換骨還脫胎換骨, 都係用果啲技
天娜今年2月出EX, 11月中強化
等到出年70覺都未有新技, 然後再排一年......
叫啲為角色而玩既玩家點玩落去

叫你fram齊所有角色兩隻召喚獸加全覺醒先出必殺技畀你玩 一年時間差唔多啦

新玩家lm

最近幾次cosmos 好在有光戰先過到
睇黎我運氣都算唔錯 (少ex武但過關人物都有抽到)

呢幾次抽極都抽唔到ex，冇哂石，唔夠過

70覺又冇勁好多 但d關就難左好多

棄晒啦大家 ？

Cosmos真係難，想抽ex，抽極唔中，真心黑，遲啲有得換一把，要諗換邊把，好似光戰最有用，抽極都唔中

如果睇效果既話應該係雷霆果把最勁

光戰果把補血之外冇乜用 得2hit
撐高cp囉

光戰冇ex 還可用
遲啲佢開13代同10代雙EX 池, EX機率變相雙倍
兩把中其中一把都夠用

單以ex效能計, 雷霆 應該最扺抽, 充能快, 多段HP, 推推, break 對手送一次免費技能仲要免回合數....
根據往績, 有特異功能既角色: 推推 / 飛機, 最難被淘汰, 等倍ex都唔再令人驚訝

我覺得太少角色有特異功能 太多都係dps上發展 但冇乜特色
要有特別玩法先過癮架嘛
個人覺得玩法特別: Rinoa 王子（改完之後幾特別，要諗計維持零距離）小醜
笛妹 雷姆 洋蔥 阿禮榭
想佢出d比如可以挑釁後無敵一round呀
有幾個形態可以變呀 迷惑敵人打自己友 之類既角色

雷霆嗰把我有，咁我都係睇定啲先換

而家用雷霆打cosmos夠唔夠打?
點解我見冇咩人用

岩岩手術完 應該夠做 s級角色
之前雖然速度快又識推 但dps太低 冇突破上限既能力
依家應該有既都有啦 70覺埋應該變熱門角色

X2

最想抽香草
而家只缺分氣手, 魔法同物理都係, 唔缺攻擊手
但比我抽中雷姐 唯有睇埋YUNA先

雷姐依家插隊插到傻 十turn佢佔左78turn 打既傷唔高但累計落去其實好撚高傷
出埋70覺真係不敢想象

有冇咁好彩呀，抽兩次5000石加廿張卷都冇一把

完成左Yuna 池 另一個都落左成兩萬鑽抽
一堆屎 冇ex
不過諗諗下又有d後悔 果兩隻改完都仲係廢，tina叫好d 但係有條件輸出太麻煩 ex技又廢
可唔可以退返兩萬鑽黎

yuna ex雖然型到爆 但係都好似冇條件升上一線輔助

兩者配飛機都應該有唔錯效果
yuna 幸好有特異功能, 補氣補血, 延長buff, 消debuff
自然會有用佢既時候
可以取代我用左大半年既貓, 抽左我3次十連都值得

共鬥冇用 但打cosmos持久戰就好神
唔太有衝動將yuna升做究極體

蘇菲完全比SE遺忘
一二技冇強化, 三技得一劑
但我抽到ex , 都是會盡升的

俾哂D黃晶Ramza
EX又抽唔到,斷章又過埋
蘇菲同Yuna要轉職做倉務員啦

兩隻野相比yuna有驚人續戰力同＋aoe+每round大量補brave buff 我覺得完勝左蘇菲 初初出就好勁 依家冇機會上場
不過最強輔手依然係白貓 雖然事實上其實仲係弓手仲勁

因為tidus 兩父子 同雷霆都啱啱抽到
最後換左王子ex
但都懶得去突滿 , 光戰配蘇菲太強啦, 根本冇需要加新人

慢

搭埋王子啱啱好

跟本依家光戰搭王子可以屌打所有cosmos 剩低個位是但放啦

光戰真係神級sup 一個保全家
王子最強dps 搭埋65覺可以狂用零距離

係佢地面前其他角色食晒屎

tidus改完都幾猛 幾鐘意佢零負荷既一技
係ex技太廢同突破上限得120%太低...明明二技改完之後是但打都4hit 9999，浪費晒d傷害

Tidus嘅死症咁耐以來都係brv上限太低
明明都係主角，同王子比真係好撚唔公平

巴茲表示：主角？叫我？
始終成百幾隻角色都冇可能做到大家都咁勁，平衡係實唔好架啦
慘在有d角色連恩惠都唔想拎出黎用

巴茲都有威過嘅,只係神貓蘇菲更加神棍咁解
佢招EX又係太濕鳩,之後改返好少少
Tidus慘在營運一路冇正視過佢brv不足呢個問題
由一開頭雙brv技同Yuna變倉管情侶,到出專武夾硬將二技變HP
EX唔係太廢,但Brv上限咁低真係痴線

抽唔撚到ff13 2個男主呀

唔熟13, 唔係好識呢個人
見佢咁高分, 用80幾卷抽下, 又比我抽中左
但唔升住, 同 王子 婓因 paine 一樣有ex 都冇需要升住

30000抽中左
但練到65都唔覺得特別勁
不過冇恩惠咁計，佢係算好大力嘅
但打手太多，打分高對老屎忽而言都係動搖唔到光戰同王子

而家儲埋一堆ex 都冇升到
cloud tidus jecht lightning gilgamesh zidane......
而家光戰搭蘇菲, 睇情況加一個8代/6代 都夠做
btw 洛克3技真係冇用, 到喉唔到肺

第4隻ss角喎 我抽唔到所以廢事評論
依家4隻ss入面先得王子同光戰係完全體

今次cosmos 難到.... 已經同兩三個月的cosmos兩個層次
逼到我要突滿王子, 如果王子唔係恩惠角, 真係突滿都必過到

多血到on9
食左100石過左先，因為要打共鬥

過兩日升爆Noel再挑戰過

多血, 同埋防太高, 總統掟個手榴彈降佢防, 都好似冇降到咁

全成就太難, 初頭無王子達成唔到分數同回合數

打半血之後畀佢一招秒兩件滿血 呆左
有noel加王子應該就易打既，咁鬼高輸出
但係補血都係大問題 冇雙子姐點搞好

3k有人用光戰noel王子過
原則上係得,但光戰唔可以損血太多,noel一技撃退同王子撃飛嘅時間要好準

cosmos共鬥戰 單人刷會比較快, 但王子 光戰 蘇菲 打一場都要11分鐘
一日12鈴, 每場11分鐘, 仲要做其他野, 勁辛苦 , 而家等佢爆鈴數算

我仲未過cosmos，抽咗三萬石加卷都唔中noel把ex
灰到嘔

我不斷抽, 唔記得用左幾多, 第41金先出愛麗絲ex...

所有卷同石抽晒noel都唔中+1，想要既野硬係唔會中
cosmos非完美過關 為左共鬥是但打過就算

今次共鬥太多血啦 打到好悶 萬一有人邊玩邊做其他野就仆街有排等

屌就黎1001 依隻game既人氣開新post有冇意義

有,圍爐用
或者頭po寫好少少等人入坑

今次你老母改得幾好
當日全靠你老母先過到蒸氣章魚同白銀魔導士
84分應該低估左佢